每個月台 總有企個幕門中間嘅廢中

請先讓車上乘客落車呀屌你老母 唔係你地邊要請咁多波板糖人呀